如果當年本月少女隊長(牙隊)冇突然停工

呢一年半嘅世界歷史會點發展?

本月會超越ITZY

唔使超越啦